美國已經準備開戰, 喺熱戰之前, 打制裁戰會顛到你唔敢相信!

美國三艘航母擺喺南海, 已經準備最壞嘅打算, 但美國事實真係怕人命傷亡,

所以美國會用盡一切一切方法, 避免打熱戰, 所以呢幾個月嘅經濟制裁, 會痴線到不能想像!

簡單啲講, 經濟制裁係白宮負責, 佢哋嘅任務係使用一切想像得到同想像不到嘅手段打殘大陸,

真正嘅軍事打擊, 就自然由美軍策劃, 其實以後幾個月美軍會24小時監察有冇核打擊嘅機會.

承你貴言

石油禁運

係時候到我地守護番正義女神

打未？好悶呀

美國一定會逼到港元脫勾, 將香港焦土, 斷絕中共嘅輸血管!

而且一定會打到人民幣變陰屍紙, 完全摧毀中国經濟, 引發內亂崩潰!

只有咁樣, 先可以避免全面軍事沖突升級致核戰.

繼續吹

打仗師

唔係要有攬炒嘅準備，而係一定攬炒！美國唔係想幫香港，而係因應中共經濟同軍備發展上嘅威脅，要打爆中國到起碼三十年內翻唔到身，香港只係適逢其會俾咗個好好嘅位佢地入中路，佢地會保到可能保，但唔介意唔保，情願破後睇下有冇得重建，好過俾機會中共繼續坐大。

舊幾水一桶同大佬買緊， 唔驚

美軍一個斬首行動

諗多左啦柒頭

唔係無機會 到時侵直接連任

係
要用經濟戰打死中國，就一定要打死埋香港
以個係香港既悲哀黎

一日香港可以吸美金，中國一日就有能力輸血